啲狗而家叫Popo, 變做蓋世太保會叫咩

Gestapopo

0/10

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

蓋世po屌老母

蓋世犬保

屌

蓋青

bobo囉

蓋世popo

笑到gap gap聲